# Quick Start

Esse repositório tem como objetivo ser uma base para projetos futuro, visando que todos usem a mesma versão dos pacotes.

# Projetos
* [Angular + mysql + redis](https://gitlab.com/adrien3g/quick-start/-/tree/angular)
* [Python + mysql + redis](https://gitlab.com/adrien3g/quick-start/-/tree/python)